呼籲外國移民、留學嘅大家 出一分力！！！

外國嘅大家無論係留學、移左民！近幾日一定都係好關心香港嘅事情發展！你地望住個直播係咪好撚無力呀！

我都係！好無力甚至好慚愧冇同為香港人奮戰嘅大家一齊行出黎！大家身邊可能已經有朋友翻左香港聲援同幫手，而你呢？其實翻唔到香港嘅你唔緊要，可能你有一家大細、要讀書、要返工。 但係你可以做文宣！

外國生活嘅你應該都知道 大陸人留學海外真係愈黎愈多 好多出得黎留學嘅都有讀過少少書 屋企有d錢 比較對政治有d認識 我地要

現今大陸民怨四起，我地目標要保護香港人嘅民主，引以為傲嘅司法制度 。任何一件會削減中共勢力嘅事就會係幫助到我地香港民主運動！ 所以請你向你每一位係每一位大陸嘅同學同事甚至朋友宣傳 武漢示威 嘅事！分化佢地！謠言就係中共最怕嘅事！

海外嘅大家 都有野做！

Airdrop 片 相 link！同d大陸人宣傳 散播！種下民主種子

歡迎大家share 多d source !

Push

我住果到冇大陸人

［武漢革命］海外留學，移民出一分力！！！

重開

出得果班大部分去都唔諗住返去

有朋友有人講自然有謠言 我地係希望佢地分享依個信息俾大陸人 晤係要說服佢地支持民主

分化佢地